真心覺得，我要多謝林鄭

因為佢貫徹左自己嘅競選承諾
“ WeConnect”

只係佢令一班討厭呢班冚家剷Connect 埋一齊